路邊工程飛出碎石 射爆九巴車窗

一輛17號線九巴，上午11時半左右，行經何文田常盛街途中，疑路中工程有碎石飛出，擊中上層右邊第一扇窗。玻璃頓時碎裂，幸未打穿沒有乘客受傷。女車長隨即駛前到安全位置停下，報警及通知控制室。

警方調查期間找來在場地盤工人了解，初步不排除使用吊臂車時沒有人睇位。事件中一名巴士乘客受驚，一度要求送院檢查，但隨後又拒絕送院。

九龍市區巴士路線17，由九巴營辦，來往何文田（愛民邨）及觀塘（裕民坊），途經何文田邨、常樂邨、馬頭圍、九龍城、新蒲崗（太子道東）及九龍灣。

諗真啲梗係拒絕送院啦屌都唔知會唔會野到

諗住唔執輸去左醫院先
但之後先醒起武肺

2018年06月29日
早上6時，九巴接獲一名男乘客通知，指他乘坐的一輛17號巴士，懷疑座位上有人放置刺針。而該輛17號巴士，早上5時45分由愛民開往觀塘裕民坊，該名男乘客於啟業邨上車，坐於下層座位。男乘客及後約6時20分於創紀之城準備下車時，發現其褲子右邊後袋連著一枚大頭針，他沒有受傷。發現刺針後，他前往裕民坊總站告知站長，站長隨即報警。

依個位好危險
我揸開車都要小心

一名66歲新巴車長昨晚在深水涉停燈位期間，被一名突然擅自打開車門登車的中年漢揮拳打傷右眼，送院治理。

警方昨晚11時25分接獲事主報案，指當時駕駛巴士到通州街與東京街西交界，在交通燈前停下，被該名突然登車的男子揮拳打傷右眼，對方之後逃去。據悉，施襲的中年漢擅自從車廂外，按動乘客上車車門開關掣打開車門。

警員接報到場，經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害，交由深水埗警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。

空投師

屌你老味呢D城市炸彈黎喎
如果粒石打中左D乘客真係死得